（突發）廢老鬧巴士對準站上落係玩野

黑警又唔做野，係鬧都鬧架旅遊巴先啦死廢老，鬧乜鬼巴士佬呀

係香港生存真係好難，
做乜春都有班仆街走出黎鬧
遲早呢班廢老好似大陸果個人咁
頭都無撚埋

唔好希望會有呢一日
到嗰個時候真係人人自危

停車死火燈熄匙call差佬 成班客嘈囉 有人恐嚇司機

死廢老
要屌就屌dc9小巴狗啦
屌乜鬼巴士佬

on9 旅遊巴違泊唔屌
本末倒置

果班五六十歲廢老真係社會敗類

乜撚野玩野
人地工作指引白紙黑字寫明
嚴格執行就叫玩野
即係你想叫人犯規
想教唆？

一早知果班廢老藍屍
全撚部係作奸犯科
視法律如無物既低等生物

廢老

廢老越嬲我就就越開心

d廢老或者某d上左年紀既藍絲,通常都會咁:

明明件事係A唔岩,B岩,但由佢地口中講出黎會左左A岩,B唔岩

不論咩事,搵個年青既屌左先,屌錯唔道歉,搵第樣野繼續屌直到唔再提佢屌錯人為止

不分黑白是非,阻到自己就屌人地

仲有無?

擺明玩野架啦,咁又點?
你吹呀?
我唔拍正落客你可以投訴抄我牌,
我拍正你咬我食?

希望有廢老嬲到心臟病發死

死廢老

屌錯左 廢老反駁例句

其實成件事雙方都有錯
香港有言論自由 我鐘意點講就點講
唔理對錯 總之 阻到人/阻人搵食/擾亂秩序 就唔得

你錯啦，係

架旅遊巴冇炒牌放佢走

兩蚊係到嘈嘈閉

條路老友記當年有份起，你哋嘈咩啫?

一語中的

好撚爽

稅你冇份交？

爽過打J